學生妹件事 證明講乜嘢香港建國都係白痴

連登仔
民智未開
只係識得打丁
口中講盡侮辱女人嘅說話
乜撚野光復香港
拎曬光環咁
又手足前手足後
時間一過獸性盡現
成班無腦 呢班人會管治到呢個地方咩
白撚痴

呢班仆街狗公完全係影衰連登仔，一日唔趕走佢地連登唔會有救

連登仔入面有班咁既智障等於全港人民智未開？

有心既都訂閱晒蕭生啦

真係當兒登主流咩多數學生上

英國有人用華為等於全國奶共日落國喎佢地話
咁飲東江水都奶共啦

唔係全部呀 但劣幣最終會驅逐曬所有良幣

拉

連登=全香港人？

垃圾五毛post

班仆街以為咁樣好好玩好好笑
令我諗起鄰國搞婚禮成班男賓客圍著班伴娘抽水

其實唔係囉

好小女性會上連登男人 睇黎以後女性>男性

即係現有國家無呢啲人？

其實係你睇蕭生要錢都咁多人訂就知

在職專業果理為知識

唔會來連登睇j圖傾韓圑 睇嘈交

光復連登 刻不容緩

關我撚事
咪撚拖尻我落水
要屌就淨係屌尻佢地，咪撚屌哂全部人

首先你都係連登仔
你都係你口中講既講盡侮辱女人說話既獸性盡現又只識打丁既白撚痴
其他既唔講,你都幾體現到白撚痴呢三個字
就算有朝一日光復香港,都明顯唔會由連登仔管治,連登再多會員都唔等如全部香港人
你唔係五毛,但做既野都係引戰狗分化撚會做既野
引人入來開戰

利迷一向智障

太hard sell會反感

樓主講野咁直擔心你都俾人起底

咪係

前線仲有上連登咩？